MLB The Show 2017 有無人玩緊？

岩岩買，玩緊career
玩左成個星期，仲未係好識打擊
有無巴打玩開交流下？

巴打咩psn 得閒約戰玩下

好，我仲未係好識玩
Psn: jeffreychui123

加左巴打
隻隻game都係玩玩下就識架啦
不過至少要理解唔同球種既特性先